# Senado Konsepsyon React

Este produto é uma versão do konsepsyon contruída com o componente javascript do konsepsyon utilizando react (mais específicamente o plugin 'preact').

Este produto utiliza a **versão 1.0.0** do componente KonsepsyonR:

[Componente KonsepsyonR](https://bitbucket.org/TiagoSVO/senado.konsepsyonr)

## Instalação no Plone:

### Requesitos

#### Produtos Plone:
* setuptools
* five.grok
* z3c.jbot
* plone.app.dexterity [grok]
* 




